聽番經典日文動畫歌 你問我答。

聽完seed，之後鋼鍊，而家數碼暴龍

都而家一聽到前奏同埋進化首歌都打哂冷震 好正呀

點解有負皮

Link都冇 伯母痕？

聽住先

關我撚事

Gun and rose ed 叫咩名?

定gund and sword

邊套？